2021 賀歲杯

香港足總主辦
2021 辛丑年賀歲杯

四強角逐！
阿根廷獨立 16屆阿根廷聯賽冠軍

麥德林獨立 6屆哥倫比亞聯賽冠軍

迪華利獨立 2019 南美球會杯冠軍

香港獨立 2019 6月成軍 首度出戰國際賽

時事？

香港用開「盃」。

算啦屌
台灣北美繁體都用杯
係香港自己盃